\documentclass[a4paper, 12pt]{article} % sert à indiquer le type de document, le format de la feuille, la taille de police par défaut (10, 11 ou 12)...
\usepackage[utf8]{inputenc} % package inputenc pour préciser l'encodage du document, ici UTF-8
\usepackage[latin1]{fontenc} % package fontenc pour que les caractères accentués sont affichés correctement sur le fichier de sorti
\usepackage[french]{babel} % package babel pour indiquer la langue du document
\usepackage{geometry} % package geometry pour modifier les marges du document et indiquer la taille de la feuille
\usepackage{hyperref} % package hyperref pour mettre des liens hypertextes ou internes au document


% \vspace{k\baselineskip} commande pour sauter k fois la hauteur d'une ligne standard bien sur il faut remplacer k par un nombre qui n'est pas forcément entier
% \textbf {texte à mettre en gras}
% \textit {texte à mettre en italique}
% \emph {texte à mettre en avant, en valeur} (peut-être combiné avec l'italique par exemple)

\geometry
{
	paperwidth = 21 cm,
	paperheight = 29.7 cm,
	left = 2 cm,
	right = 2 cm,
	top = 2 cm,
	bottom = 2 cm,
}
\hypersetup
{
    colorlinks = true,
    urlcolor = blue,
    pdftitle = {Aide Informatique}
    pdfauthor = {Gabriel SAPONARA}
    pdfsubject = {Informatique}
}

\title{Document d'aide informatique}
\author{Gabriel SAPONARA}
\date{17 juin 2020}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% début du document
\begin{document}
\maketitle
\newpage


\begin{onehalfspace}
\begin{center}
\Huge Introduction\newline % les commandes de taille de police comme \Large sont valable jusqu'à qu'une autre commande de police soit indiquée, la commande \normalsize sert à revenir à lataille de police par défaut du document
\end{center}
\mainmatter % pour la numérotation des sections, chapitres... ce qui est entre le sommaire et les annexes
\begin{flushleft}
\normalsize Ce document PDF sert à centraliser les liens vers différents sites, chaînes Youtube... qui pourront vous aider à programmer en Python, Java, C...
Mais aussi pour le HTML, CSS, JavaScript, Latex... Le but principale est que vous ne perdiez pas de temps à savoir où trouver de bonnes informations pour résoudre le problème que vous avez, et que vous ayez des informations d'un minimum de qualité.
Cette liste est non exhaustive et peut être amélioré.\newline

Si vous avez des compléments (sites, chaînes Youtube...) à ajouter, et/ou des bugs à signaler veuiller envoyer un mail à :\newline
\href{mailto:gabriel.jadem@hotmail.fr}{\underline{gabriel.jadem@hotmail.fr}}\newline
ou à :\newline
\href{mailto:Gabriel.Saponara@etu-univ-grenoble-alpes.fr}{\underline{Gabriel.Saponara@etu-univ-grenoble-alpes.fr}}\newline


\newpage

\tableofcontents % il faut compiler 2 fois pour que la table des matières s'affiche et pour que les ajouts et suppressions de section, sous-section, chapitres


\newpage



\include{Python}

\include{C}

\include{Java}

\include{HTML_CSS_JS}

\include{SQL}

\include{Latex}


\end{flushleft}
\end{onehalfspace}
\end{document}
